有冇人發覺最近啲藍絲、五毛少咗好多

前嗰幾個禮拜啲五毛、藍絲差唔多喺每個報紙facebook post 都會洗版， 呢幾日唔知點解少咗好多。點都仲有啲喺度圍爐取暖。Anyway, 真係好感動！見到咁多香港人咁團結！ 依家啲五毛根本影響唔到我哋！！！